{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080953?place[place_type]=GID&place[gid]=1080953&place[latitude]=37.2570813139&place[longitude]=126.5172204784&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도 위드유펜션"
    },
    "text": "ウィズユーペンションは西海霊興島に位置するペンションで、海を目の前に置いてあり、夕日が美しいところです。 全ての客室にはスパが備わっていて安らかな休息を楽しむことができ、テラスから夕方の夕日を眺めながら個別バーベキューを楽しむこともできます。 また、ペンションからわずか2分の距離にはトゥムリ海辺があって美しい風景を満喫でき、無料で干潟体験もできます。 ソウルから1時間、大阜島から5分の距離に位置しているため、ソウル都心から離れてゆっくり休める場所です。 ウィズユーペンションは、宿泊客のリラックスのために、夜10時以降の当日予約を受け付けておりません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、現地決済で追加料金を支払う必要があり、23時以降はテラスとペンション全体の外灯が消灯します。 人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加費用が発生することがあります。 また、ペットと青少年の男女同室での宿泊、未成年者の予約及びご利用は禁止されています。 ペンションの施設や客室を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、喫煙は禁止されています。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので控え、二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際はご注意ください。 スパの利用時間は最大1時間1回無料で、個別バーベキューは客室ごとに利用時間があります。 プールは15時から21時まで利用でき、別途の利用料金はありません。 個人イベントをご希望の場合、ロマンチックなサプライズイベントをご用意でき、駐車はペンション内の駐車場でご利用いただけます。 ピックアップはドゥムリ海辺駅で可能で、周辺にはベルアデル乗馬クラブやガラス島博物館など様々な旅行先があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィズユーペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションは西海霊興島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウィズユーペンションは海を目の前に置いてあり、夕日が美しいところです。全ての客室にはスパが備わっていて、テラスから夕方の夕日を眺めながら個別バーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションから近くに何がありますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションからわずか2分の距離にはトゥムリ海辺があり、美しい風景を満喫できます。また、無料で干潟体験もできます。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ウィズユーペンションはソウルから1時間、大阜島から5分の距離に位置しています。ソウル都心から離れてゆっくり休める場所です。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウィズユーペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションへの追加人数は可能ですか？",
            "answer": "ウィズユーペンションへの追加人数がいる場合は、現地決済で追加料金を支払う必要があります。人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ウィズユーペンションではペットとの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションでは未成年者の予約・利用は可能ですか？",
            "answer": "ウィズユーペンションでは未成年者の予約及びご利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ウィズユーペンションでは喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションの施設や客室の利用には注意事項はありますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションの施設や客室を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあります。また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので控え、二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションのスパの利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションのスパの利用時間は最大1時間1回無料です。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションの個別バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションの個別バーベキューは客室ごとに利用時間があります。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションのプールは15時から21時まで利用できます。別途の利用料金はありません。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションでの個人イベントの手配は可能ですか？",
            "answer": "ウィズユーペンションでは個人イベントをご希望の場合、ロマンチックなサプライズイベントをご用意できます。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションの駐車はペンション内の駐車場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションの周辺にはベルアデル乗馬クラブやガラス島博物館など様々な旅行先があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 915
    }
}